分左手一定做唔番朋友？

同ex冷戰左5日，
其間我有搵佢，只不過佢已讀不回，
結果有日見到佢add我我就好開心咁開嚟睇，
以為佢終於搵我，點知佢講一句
我哋係時候完。
我問佢有無原因，佢答唔知
我好唔捨得佢，所以我同佢講會等佢
但佢不斷叫等放棄，
而且仲block我Whatsapp，Ig，Facebook
你唔愛我但你無權阻止我愛你
點解就連一個我可以默默留意你日常生活嘅嘢都要Block
點解可以話完就完，話放低就放低
定係根本佢無愛過我

可能佢有苦衷呢

我根本冇愛過你

佢無 因為冷戰咁耐佢都過得好開心

點解佢一直唔放你同佢合照上ig？
點解佢要follow咁多女仔？
因為佢唔想比人知佢有女朋友
因為佢一直比緊機會人地
醒啦好唔好

騎牛搵馬

咁熟嘅段野
醒唔到

人走茶涼

傻仔

唉

我認

冇前文後理點知邊個岩邊個錯
可能佢忍得你耐呢

有愛過先做唔返啊
冇愛過多數好似我咁會想做個朋友就算

唔可以

iktf sis

因為咩而冷戰先？
你地之間岀問題？

有次見到佢同人wts有個心心叫佢比我睇佢唔比，之後就話我唔信佢，之後就一直嘈交，佢先再解釋番件事，但我唔明點解唔可以當時解釋

我喺想由朋友再慢慢一步步嚟，而唔喺無愛過

完了吧 如無意外

被block感覺真係好難受

成日因小事嘈，好小見面

我只喺想佢番嚟我身邊

無架喇
有得say goodbye應該已經算好

咁分左手都仲可以打返幾場友誼波既

我未去到block，但已經講明唔會做返朋友

點解連比我睇住佢生活點滴嘅野都要block埋喎

佢唔會

起碼都仲可以喺ig睇下佢過成點，我睇都無得睇 就好似無依個人存在過咁

已經係互不接觸既平行線了

唔想同你再用聯絡啊
咁都唔明?

好唔甘心 話分手就分手，話block就block，從此以後變咗最熟悉的陌生人

我明我知 但..

都要接受架喇

我同ex全部都做得到朋友 不過前提係要過幾年 真係知自己同對方完全放低曬先可以咁做

人地想唔想先係重點呀
你一個想冇用
等同我都唔想同ex一齊但佢死都想同我一齊咁 最後咪又一樣做唔返朋友 搞到咁先開心

為你好咋

Agger
一刀兩斷 見唔到 先可以放得低

溝唔到都唔想做啦

分手做咩朋友
唔好傻啦
做到朋友跟本就冇愛過你

我會

佢block曬我所有野仲點做

存在我深深的腦海裏

佢溝到我呀

做唔到朋友都唔好block我嘛

ex差唔多半年無覆過我
勁唔勁

佢仲要人係台灣 我係香港
已經慣左單機
其實佢都覆過一句 叫我唔洗等
但過左一個月我又照send野

其實真係好難做番朋友
可能佢都唔知點面對我

我前排都喺自己係到單機緊
其實講完分手真喺唔知點面對

我宜家都係用一種諗法說服緊自己
人生有好多個三年五年..etc
每個人都係陪你一段路 以唔同方式幫你成長
任何一段感情都有終結既時侯
但係唔好浪費佢
珍惜呢段感情帶比你既野

又或者真係有一日有緣份一齊番都唔定
但呢一刻都唔再重要
你要focus番係自己到
因為當你有一日真係遇到更好既人 你唔應該再犯同樣既錯 而係好好咁對佢

講得好
每個人都會教識我地一啲嘢

就算搵翻佢都唔知講咩好
不如忘記佢好過啦
就算佢搵翻我做朋友我都唔會想做

有得做我會做 岩岩得知佢入左醫院，諗住問下佢朋友佢咩事，點知佢朋友叫我等陣我等左一個鐘，再睇番佢朋友ig，發現佢叫佢朋友block左我

愈愛愈做唔番朋友
唔想再傷人

扮開心 因為佢有絕症

因為了解而分開

應該唔會嘅
佢有打開波身體好健康

關我咩事

無人逼你睇

你真係咁缺朋友咩？
我成日咁問自己
過客黎姐 忘記佢啦

我ex都有諗住分手想做番朋友 （佢提出分手做朋友）話咩無哂感覺覺得我做朋友好啲
我就話如果真係唔俾機會我就寧願block左我 求左佢好多次 最終block左我 因為我過唔到自己個關 雖然頭幾日仲會叫朋友幫我留意佢啲野 但係過一排就同自己講一定要放低佢 下個會更好等等既野 縱使而家有時都會懷緬過去 但係無開始個時咁痛 而家純粹只係當作一個開心既回憶就算
利申 同ex4年 勸你唔好諗咁多 最好朋友都唔好做啦
只會攞苦來辛

我block曬前男友，無顯示電話
仆街 前幾個月鍾用太空卡打黎想做朋友
我即刻改電話號碼

屌你呢d無尊重人地選擇的人真係好煩

一樣..但身邊既人個個都叫我放手..我卻好固執想由朋友再開始令佢見到我有改變從而番番尼..
同佢唔會有common fd所以散左就真係冇機會接觸
只怕用'朋友'身分接近番但最後佢真係fd zone左我咁到時更加冇得救..
明知依刻佢做d咩都控制唔到但就好想佢番番尼..
真係好痛好痛 sorry for 1999..

但曾經卻係最最最親密既一個..突然咩都冇曬..
比'朋友'更加疏..失去先發現自己原來真係好愛好愛

初戀..上個月月尾佢講分手..本身前日就一年..
崩潰左成個月 期間仲大病埋而家身體仲未好反曬..

絕d係對你好
真係賤人宜家係會收你做兵

過來人經驗 做朋友真會令自已難受

做緊

做乜鳩，點撚解分咗手要做返朋友，做唔返架

俾你做到所謂嘅朋友仲痛苦
佢咁絕對你黎講係好事

我同ex而家都做到朋友
當年我屋企有事都係靠佢開解我
分咗手後一年先至和好返
有時撞到面會傾兩句近況
但每次佢同我講要好好愛錫女朋友
我都會好心痛
久而久之先發覺我只係將佢投射落現任
但我又唔希望因為現任而失去咗一個曾經幫我走過難關嘅朋友

有得做都唔好做
我Ex覺得我對佢好好 想同我做返好朋友
每日都會搵啲野同我傾下
但其實我未完全放得低
有次嘈交我直頭要求佢唔好再搵我 佢唔肯
但佢有中意既人 所以我雖然好想同返佢一齊
但我知道已經無可能
唯有一直hea覆佢咁樣去淡忘佢

做返朋友只會令你一直都放唔低
做唔返先好

我唔缺，你你經歷過你一定明，依個時候朋友講咩都喺廢，你唔會聽得入耳

佢都做到咁絕得仲可點

改埋電話號碼又好似誇張左小小

take care

但我覺得真喺唔洗去到依個地步

男人老狗block 人好小家

我覺得咁樣好小氣

做sp都有d機

可能我同佢唔算一齊過所以都唔算分開
只係變翻陌生人好快就唔記得哂啲嘢

我明白樓主感受。
做得返朋友，一係根本無愛過，一係仲有一個仲愛緊。
我曾經都好傻，人哋講咗唔愛我了 我仲乞求佢話做朋友，每日照Whatsapp傾吓啲日常生活，扮無事，結果佢有日同我講：我哋都係唔好再聯絡。
嗰次之後，無再搵過佢，其實做朋友只會辛苦咗自己，又放唔低。
喺地吓攞返起樽鹽啦

sp都無得做

咁喺未深愛過

我只喺覺得仲有希望
佢只喺講左句我會慢慢block曬你所有嘢，結果兩日佢就block曬

對我嚟講未嘗唔係一件好事

男人花心但長情
女人專一但絕情

因為你帶左帽 但佢又唔想比你知 所以block曬

分左手做乜鬼嘢朋友啊
真係咁缺朋友咩
你都唔會想第時個個仲同前男/女友有聯絡啦

btw你單case我都覺得你係比人帽左

可能我比較特別啦
見親d post 都講 分左手仲點做朋友

佢係我初戀女朋友黎 個時真係好愛佢
但後來知佢原來 有同第2d仔flirt 俾過幾次機會之後就選擇離開
過左2年先放得低佢
直到我宜家 間唔中搵佢食飯吹水
個種感覺 好似一個屋企人咁
試問 你已經對佢冇左愛 點解唔可以做番朋友?
多個朋友好過敵人 同埋嬲人好辛苦

或者當你日日望住佢fb ig wtsapp
見到佢識左個新既人 見到佢日日出去玩好開心
到嗰時你就會希望佢咁做
我被分手後 日日望住佢好開心 識到新既人
我真係寧願佢好似你嗰個咁對我

Right
我goodbye都無say到

我都有諗過喺比佢帽左

但我對佢仲有愛

做得番都不愛

咁實會有戈日嘅
始終佢異性緣好好又外向

我愛佢

Block 因為佢不想再為你有負情緒

時間會沖淡
當你識左個新 你就唔會再介意 可唔可以同番個ex做朋友呢個問題